鄉黑"盡元"分身"元朗生活誌"

鄉黑"盡在元朗"為逃避被封而新開的專頁。
惡過咩咁，只跟蹤不讚好就會被封鎖😂。
同777一樣收到禮物當炸彈，咁無自信心😂?

元朗生活誌<<< 鄉黑"盡在元朗"分身

請讚好支持"香港元朗人"為元朗人發聲!

push